<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Pattern Patrol</string>
    <!-- TODO: all educational content and more -->
    <string name="depression">
        "Depression - Ursachen, Symptome und Behandlungsmöglichkeiten \n\n"

        "Depression ist eine ernsthafte psychische Erkrankung, die das Leben des Betroffenen"
        "erheblich beeinträchtigen kann. Die Ursachen von Depressionen sind komplex und können"
        "genetische, biologische, psychologische und soziale Faktoren umfassen. Die Symptome einer"
        "Depression umfassen eine tiefe Traurigkeit, Interessenverlust, Erschöpfung,"
        "Schlafstörungen, Appetitveränderungen und negative Gedanken.  \n"

        "Die Kognitive Verhaltenstherapie ist eine der effektivsten Behandlungsmöglichkeiten"
        "für Depressionen. Sie basiert auf der Annahme, dass negative Gedanken und Verhaltensmuster"
        "zur Entstehung und Aufrechterhaltung von Depressionen beitragen. Im Rahmen der Therapie"
        "lernen die Patienten, ihre Denkverzerrungen zu identifizieren und zu korrigieren, negative"
        "Gedanken durch realistischere zu ersetzen und neue, positive Verhaltensmuster zu entwickeln. \n"
    </string>
    <string name="cbt">
        "Kognitive Verhaltenstherapie - Grundlagen und Anwendungsbereiche \n\n"

        "Die Kognitive Verhaltenstherapie ist eine evidenzbasierte Therapieform, die auf"
        "der Annahme beruht, dass Gedanken, Emotionen und Verhaltensmuster miteinander interagieren"
        "und zur Entstehung und Aufrechterhaltung von psychischen Störungen beitragen können.\n"

        "Im Rahmen der Kognitiven Verhaltenstherapie werden Patienten dabei unterstützt, ihre"
        "Denkverzerrungen zu identifizieren und zu korrigieren, negative Gedanken durch"
        "realistischere zu ersetzen und neue, positive Verhaltensmuster zu entwickeln. Die Therapie"
        "ist in der Behandlung von Depressionen, Angststörungen, Zwangsstörungen, Essstörungen und"
        "vielen anderen psychischen Erkrankungen wirksam. \n"
    </string>
</resources>